下個就到明星足球隊全體仝人

開定post等運到

仲有晨曦足球隊仝人，老闆周xx 兄弟一齊

小弟祝各為巴絲 身體健康 心想事成 願望成真